依家輪到搶水？

水都要搶？

急 ！用數學計只需24日病毒便會散佈全港！！